你唔死都冇撚用

到底有幾憎一個人先會咁講

我係俾人憎嗰個

我成日講憎到想佢消失

邊位令你咁憎佢

信錯嘅人

起碼令你記住以後唔好咁易信人

你做左D口手

咩